win10 自動睡眠 點搞好

上網睇左幾種方法都唔得.

已試
powercfg -h off

已試
1.，win+r ，regedit.exe
2.定位到HKEY_LOCAL_MACHINE\SYSTEM\CurrentControlSet\Control\Power\PowerSettings\238C9FA8-0AAD-41ED-83F4-97BE242C8F20\7bc4a2f9-d8fc-4469-b07b-33eb785aaca0
3.修改attributes的值為2
4.進入高级電源設置，在睡眠選項中會出現“無人参與系统睡眠超時”，默為的2分鐘修改成你想要的時間. SET左600分鐘

已試
高级電源設置：更改高级電源設置——睡眠——允許混合睡眠開啟

全部來源都係大陸網 本身係殘體字見到既都改番做繁體 唔該幫幫手

天氣凍，有睡意

啪醒佢

john linux la dllm

屌 認真呀

有無得唔join

唔信入setting較左都唔得

利申：未用過win 10

真係唔得

推推

Laptop?

係

你係想熄moon但唔想sleep?

唔想熄mon